傳東部戰區兵變動用火箭炮 共軍戰機墜落天津

（視頻截圖）

網上熱傳視頻顯示，天津武清區3月5日發生軍機墜毀事件。當天，廣東深圳飛往北京、上海等地航班也被突然取消，引發網民猜測。目前正是武漢肺炎令大陸局勢敏感之際，網上有傳言稱，此次墜機事件源於東部戰區發生兵變，戰機被火箭炮擊落。截止目前，官方尚未有相關報導。

網傳相關視頻顯示，天津武清區3月5日發生軍機墜毀事件，現場火光熊熊，濃密的黑煙直衝天空，引來不少市民圍觀。事件發生後不久，多輛警車及消防車抵達現場，同時現場不斷傳出疑似爆炸聲。

在視頻中，有市民說，剛才人們都看見了，飛機掉下來了。飛行員跳傘。

還有市民說，飛機掉下來（爆）炸了！

引起外界關注的是，就在墜機事件發生當天，5日從廣州、深圳飛往北京、上海、南京、杭州等中國多個城市的航班均被取消。有大陸網友爆料說，航空公司3月4日深夜發簡訊，通知取消的原因是「公共安全原因」。

據悉，因「公共安全原因」取消大量航班，這在日常民航運營中比較少見。旅美時事評論人士秦鵬質疑：可能出大事了。

可能出大事了：今天17：15后深圳、广州飞往杭州航班全部取消 —工作人员称“公共安全原因”
快报记者与国航方面取得了联系，工作人员表示CA1736航班取消原因确实是“公共安全原因”，并已向相关部门进行了报备。而具体原因，工作人员透露或与新冠肺炎疫情有一定关系。
今晚飞往北京上海南京等航班也被取消

— 秦鹏 (@shijianxingzou) March 5, 2020

外界分析，航班大量取消的一個原因，可能是與復工後疫情二次爆發有關；另外，也不排除與此次墜機事件有關。中共官方尚未對這兩起事件有任何說法。

目前正是中國局勢敏感時刻，這起墜機事件又發生在北京周邊，引發諸多猜測。一位推友貼文稱，「就在大陸萬架航班停飛不久，天津勁爆共軍戰機墜毀慘劇發生，有分析認為與中共內鬥白熱化程度有關……」

另一位網友發推文稱，事件發生在天津武清區碧溪秋園，屬於北京附近，中部戰區地盤兒，傳聞東部戰區發生軍變，難道是林彪事件再現？

還有推友透露，來自國內提供的消息說，東部戰區動用了火箭炮擊落戰機。

不少網友也紛紛跟貼發表言論，「昨天禁飛民航，今天掉軍機。。估計有重臣出逃，被打下了。。林彪事件重演。。」

「一定是有關的！某個高官想逃離開疫區。」

「估計林彪事件2.0」

也有網友稱，「天津武清有一個小型表演戰機訓練基地，主要作用是為國慶閱兵儀式的飛行表演做準備，總出事故，去年還有幾個飛行員死了呢。所以，這種飛機出事故太正常了，本來因為軍隊貪腐問題嚴重，飛機質量就不行。」

突发?⚡️就在大陆万架航班停飞不久，天津劲爆共军战机坠毁惨剧发生，有分析与中共内斗白热化程度有关……

— M?? (@nitamasn) March 6, 2020

突发！天津武清，战斗机坠毁，飞行员跳伞！具体原因不详，正在等后续消息！
以共灭共开始了吗？取消航班为了什么？#全球灭共

— Jason V Lee ♛ (@Jason_Lee007) March 6, 2020

坐标：天津武清区碧溪秋园，属于北京附近，中部战区地盘儿

— 孙悟空 (@guzhoujin) March 6, 2020

突发!天津武清,战斗机坠毁,飞行员跳伞!
此次坠机是被远程牵引技术控制系统
而东，部战区也动用了火箭炮!
以上消息来自国内战友提供!

— 刘妞妞? (@Niuniu__Liu) March 6, 2020

來啦來啦 快爆啦

共產黨打自己人最勁

好快又無事

利比亞 2.0?

唔想再燈支爆

但今次真係打飛機啦

戰機被火箭炮擊落

如何打飛機.jpg

火箭炮打唔到飛機㗎

Stinger 算唔算火箭炮？
不過唔知大陸有無呢d 科技

郭文貴又中

地對空火箭炮好似好難落飛機...??

**擊落

咩年代

北京係首都，但大陸官員住天津

聽講唔係係火箭炮 係口交部阿爽用嘴炮擊落

如何打飛機

蝗國太空科技不接受又墜機
被擊落搵個人孭飛就解決

軍閥割據?

係大鵬金翅鳥打佢落嚟㗎大師又中

可能係刺殺甴近平失敗

唔好玩啦 真係兵變會得一架飛機咁on9?

唔難，現今有導熱火箭炮 會追住熱體飛

吹太大，明顯唔想認自己啲戰機廢姐

美國 有支FIM-92刺針便攜式防空飛彈
有熱追蹤功能 點會打唔到呢....

蝗國唔知有無lee d技術 不過2戰都有防空鐵拳射到低飛戰機

你指刺針飛彈？

係... 唔記得名 上面補返了

前幾日話深圳飛唔到北京
我覺得係軍事衝突多過武漢肺炎

rpg打戰機，直升機咩

有冇打battlefield？

新唐人...

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

應該無啦，真心 BF係學到好多武器

曾慶紅為首嘅早就想開鳩習近平波架啦
又廢又鐘意威
明明國際間唔好威
不斷咁賺國際錢先最有用
條紅二代打破哂支共幾十年嘅部署

無記錯刺針飛彈最高速度都唔夠殲10快,點擊落

反了反了

智商測試

屌佢隻手小兒麻痺啊？

用手就打到飛機

共匪內戰，中華民國乘虛而入，佔領長江以南地區，從此中華民族正式斷絕長江以北嘅北佬來往

香港收皮日子近了

東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮

作都作好d講用刺針車撃落都合理d

嚴格黎講，設計得黎對到空既都係地對空導彈，爭在係單兵用既定陣地式果種。現代陸軍既火箭砲基本上都係對地攻擊，唔會對到空（火箭砲其實係一碌好巨型既管，入面裝住好多發子彈）

有動力有導航=missle
有動力冇導航=rocket
冇動力有導航=guided bomb
冇動力冇導航=bomb

畀火箭炮射到仲跳到傘？

內戰？

佢係暗黑手足

留意俄羅斯，可能會入帝宮

嗰啲叫導彈，唔叫火箭砲

戇鳩鳩火箭炮攞嚟對空， 假新聞味濃

做乜鳩打飛機呀

ntdtv

起底 block

GTA

火箭炮邊炸到戰機

開火la未鳩up

如果低飛可能係呢隻
利申定先，睇過下啲軍事嘢但唔係話好熟

大陸閪兵變唔會出聲，直出火箭炮

連燈仔就淨係識打咀炮同做冷氣軍師

火箭炮同導彈兩樣野黎WO
除非架機泊左係地下唔郁姐
如果唔係點用火箭炮打戰機呀
上面D人講過stinger個d單兵防空武器係導彈架

應該都係飛機文嚟

床褥炮

新唐人

手榴彈都炸到戰機 800里外用槍都殺到人 子彈可以轉彎
你太睇少佢地

我心中嘅火箭炮係RPG 之類
追蹤嗰啲我會叫導彈

火箭炮好似係啲網民講，可能佢哋唔識分火箭炮同stinger掛
不過如果係真嘅又會咁揚比人見到嘅

battlefield 4 真人版？

唔好咁開心住 話晒新唐人

唔走嗰個就傻啦

邊飛到咁高

隻手好似唔連戲咁
不過科幻抗日有咩所謂

法輪功假新聞 拉

死光最好

本身D機有缺憾姐
依嫁點兵變呀

火箭炮打到飛機?
應該係習副主席再次叛逃蘇聯係話?

又話29號有大新聞，去咗邊？范冰冰片呢？

百分百中就升咗仙啦

唔百分百中，咁就唔好講乜撚又中啦又要吹棒條支諜
係人日日鳩噏都會又中㗎啦

打啦

國大 管唔到就分裂啦

你睇下蘇聯 同俄仔

火箭炮打飛機？你打比我睇
不過我鍾意

覺得戰機練習墜毀似

兵變又點會淨係打架飛機咁少，博槍弊咩

Stinger算係SAM
rocket一般係冇guidance

Stinger極速有Mach 2.2 即係2716.56km/h左右
賤十極速係2327km/h
點會唔夠快

甴大大撻隻手指就跌咗落嚟

J20無實戰墜機，唔想無面影響外銷搵錢，是但老作兵變引導方向。
J10又墜機，都係唔想無面，老作兵變引導方向。

新唐人
連登仔

啱啱睇到仲開心咗一下
點知原來係新唐人
太令我失望

肩托式飛彈/MANPAD

因為唔係叫火箭炮
有導航就叫做飛彈或者導彈

支爆！

禁撚癲
買熊會發達

睇性能嗰度好容易誤導
飛機嘅極速一般係10,000米以上加速10分鐘先去到
低空通常過唔到音速 氣壓大機身容易解體

冇動力有導航姐係點

幾時內戰?

有啲炸彈有機翼
跌落嚟嗰時可以調節位置打中目標

當然個駕駛員要一定距離一定速度之下投擲

滑翔機咁
唔係被你鳩掉出去再屈返正
係俾你差少少嗰陣可以修正

JDAM

戰機，火箭炮擊落

找重點點打美國呀廢柴

Real?好喎

係開心嘅

打甚麼都不如打飛機.jpg

其實都係睇咩高度同速度 理論上冇話打唔到

無引導既火箭打得中飛機

係佢啲火箭勁定啲機廢到笑

睇呢d post 最好笑唔係笑支那
係笑班兒登弱智無腦人寫咩信咩係到自high

我有冇記錯AT-4 都可以guide

支爆，各省獨立近了

以前打戰地風雲1942咁

唔信

wow

新唐人source

AT-4唔可以 只係火箭筒 標槍就真係飛彈

兵變?? 有無睇錯

射左thanks

Javelin 一支 1皮野美金
用黎打人地既帳篷

香港收皮 準備做帶路黨

流料吾好咁抵B發放啦，咁無知會俾人笑㗎

留名

問題係有片睇呢

條片影住地面有人射火箭炮擊落？
火箭炮係無制導既飛彈
用黎打飛機無咩可能
防空導彈就有

就係話隻飛機飛咁高
火箭炮撚打到咩

兵變= 亡黨第一步

吾你老母

支那爆發內戰喇！！好野！！！

用兵變掩飾自己軍機廢咁搏

就係你啲咁低B嘅人影鳩衰晒我哋，你呢啲正廢柴

一架半架戰機點兵變

就算唔係兵變，中國冇咩機師。死一個就10年內都少一個

內戰準備分裂成幾十國

應該唔會24x7錄低中國全境掛